[香港人爭氣] 港隊棍網球lacrosse分組小組賽全勝出線

雖然棍網球lacrosse係小眾玩意，但有班人好努力打，而加係以色列打緊世錦賽
而加打贏左波蘭、盧森堡，同烏干達

梁天琦都玩過

///大學三年級時，梁天琦當上Ricci Hall主席，帶領Ricci贏得港大舍堂最高體育殊榮「馬來人盃」（Malayan Cup）。在這面冠軍錦旗的背面，有他的簽名「長琦」（因為他是長頭髮），簽名下方是過往獲得的榮譽，其中有「LAX1314MVP」，Nick 解釋：「即係Ricci Hall Lacrosse（棍網球）Team 13/14年度嘅MVP（最有價值球員），其實佢真係好鍾意Lacrosse。」梁天琦因打棍網球有不同傷患，曾動過手術，但都沒有放棄///

出線冇人理

連登零反應

唔緊要，有我撐場
we are hong kong

好型啊d球員

今日對德國